Het instinctieve de intelligentie van de vrouw had haar meteen duidelijk gemaakt dat dit een mogelijkheid was moest niet verloren gaan omwille van een simpele jongen, die de omstandigheden moet hebben natuurlijk snel verwijderen ver weg van haar.
